想搵套戲 巴絲入黎幫幫手

記得情節唔多 外國片黎
當中有幕是有人被人困在火車路軌上
準備被火車 車到
另外有幕係結局 主角用玻璃 定唔知咩眼
折線燒到啲野 電影年份應該係2000-2010
有冇巴打知

1999 點搵

推

咩類型片？咩國家？

英國/美國 好似係關爭身家